出左政事台搞到兩邊都唔夠人！

如題

幾時出財務台？